「連登公投」聖誕交換禮物邊份最廢，賭注30000蚊！！！！！

1.OTO加熱肩頸腰按摩機
2.彩豐行淨白美肌抗污染面膜套裝
3.Tenga最新飛機杯加潤滑液
4.彩豐行閃亮超聲波香薰機
5.Francfranc Coquille Room Fragrance
6.Joselito Pork Loin

1.OTO加熱肩頸腰按摩機

2.彩豐行淨白美肌抗污染面膜套裝

3.Tenga最新飛機杯加潤滑液

4.彩豐行閃亮超聲波香薰機

5.Francfranc Coquille Room Fragrance

6.Joselito Pork Loin

推

（開箱文）我咁大個仔都未收過咁多禮物..

樓主最廢

冇人理你，唔洗推

3萬蚊好刺激呀！！！

你咪理左囉！！

推推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

100條留言中有9成樓主

多謝

做乜鳩

通知
已成功舉報!

真正推到完場

推你老母咩 死傻仔

11